大家各有各做!!!

但係大前題係唔失去民意，唔好褻瀆人地宗教。
講完。

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

係！推推推